[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5890)

太多牛奶味

朱古力

就

係屎做

0:0日 烏法0:0

角大又針

愛

？？！

做乜改名

000000000000000 細波日

樓上同樓下做愛
快啲射個個場場中

沙蛇

角大已4

16

呢個咩app

17

hana 想屌了

信念8x1

加油

$200

你個爐唔係出烏法大咩

200

你遮完同無遮一樣

德乙例飛唔講咁多

遮左旺啲好似係

鳩猜半和plz

頭場英超賤狼300？

Ok

夜晚準備大波夜

買大波真係驗腦

IU都大波

又驗腦

Ching sick ball

烏法半大24

又半和

今日係細波日

半客ok?

2皮過關

烏法班人訓著左？

7場細波之後第8場都係細

國際00日

烏法入波未

德乙全大有冇機

笑左

力頂半和

一齊頂

今日唔敢再買大波了

冇了

有冇人資助小小起機

細波黨 黨委書記

太多波了 是但禁幾場

444

又00屌你老母

想入黨

有冇大波黨出黎同佢決鬥

晏晝到依加一場大波都未有？

烏法barcode式禁屌

咁低水

如果烏法贏唔到 今日就計針3場盤 -3k

大波黨黨員死曬啦 今日咁樣

禁屌唔入_ _ _

客即入

頭段落後

德乙全主定全大好

漢堡

德乙 雷根 漢諾 似會轉盤

一陣英超就開全大

咪撚搞呢隊閪波啦

點解可以咁靜

德乙你點睇

飯break

無啊 屌你老母p牌cdrom
一入嚟就叫人比錢 低賤個職乞

8點開始吵，靜下

如果雷根轉受平半照上

有賭未遺書

餓狼又出場啦

你問下班俄仔想點

狼隊又試陣 有冇勇士買狼

都幾直接 當波po係咩

廢堡又出黎搵食

大慈善家

其實踢緊乜鳩

暫定
雷根
達斯

收唔收支付寶

連續8場細波。。

支那chat ok?

餓超波 邊個會嫌錢多走去買半大大波

唔好咁快踢爆我OK？

跟定雲巴

烏髮肯入波未

記撚住呢個閪名胸吹乳打

再咁落去又紅牌

有太陽時就細波，太陽落咗山就_波啦

德乙正氣半大

狼仔都想要個半和

雷尼斯達羅

5555

ATV強陣

閪波

漢個場平半平均水想問點轉盤

幫你置頂問下

我打錯字

個龍

半和頂多5分鐘

Atv大船？

要同隊波融為一體 共同進退

有無HKJC account?

大高水有冇買

冇

波o手足有愛 p牌留acc入錢俾你起機

史雲斯

日本波係咪輸死晒少左咁多人

咁你打咩機？資助你去買球拍？

無馬會account 你起乜撚機

半5全10可以？

明知細波日 300$走去買半大
唔抵可憐 仲叫人資助

免費戒賭服務

飯break緊 8半會返離

你好彩 堅尼gor心情靚
之前都捐咗2k比我

冇acc點買波？

外圍狗自爆？

跟了

資助肺炎

渣架 佢上次入左5k俾我推

atv達斯

低調

俄超又半和

我要打破細波

破地獄啦

可以資助小弟少少嗎
輸淨0.2

德乙3場都半00既話
我會考慮今晚每場波都買張半00

比啲誠意留馬會acc比人啦

留acc 派埋俾你啦唉

場場上盤都閪 賭條撚 閪鑽 烏法

你唔好煩啦

買定都得

完

半和平安ke殊

今日咁多人派

俄假半膽00影到

你要唔要？快留馬會acc 派埋你

ATV 41號

有冇支付寳？

戒了 唔洗啦

我有冇份中蛇

支大師派英鎊

咁快啲去死

只限p牌cdrom

Firm嗎

齊心聯3x1全上盤有冇

頂 我買左入球細
但係我打錯左入球大

漢堡全隊斷腳

叫定

追數就埋尾 屌你閪鑽 烏法又送返我落去 人生好難

漢堡半大
電根半大
69大波

夾褲楓林必_

派我31520520

唔洗去死啊

反手

希望漢堡唔好呢場先反底

好波

又撚尻手足

海登咸

今晚全部半大

我嗰陣咪話同你同路
我都唔為意自己打錯

仲食唔食漢堡好

睇住你爐黎買 咁撚手joke

漢堡半大同路

德乙細波周

齊心大定細

細波黨極限已經到左係大波黨發揮既時候

Duck穴齊心主ok?

咁你坐穩準備起機未

奶木

德穴上星期全客 今日3場主

你今晚醒醒定定，垃圾蘇

屌 跟左你又輸死
呢壇野唔派返三五七百俾我拆唔掂

圍佢

去咗建興準備起機

ATV 大船?

買最後一場上盤 海登咸

洗唔洗

小注
雷根
達斯
信心一般

俾鏝炒完我可以唔洗教

唔係
係艦艇

海登咸半主好似好吸引

德乙半大全大

海登咸

穩陣

hi 牙彪

有冇Ching 可以借住100嚟先

ATV肯轉高水平手比我買未

可以

咁多人見都未見過 一上黎就乞

留ac

有 點樣比你

留tg

德乙全半客

海登威x達斯

原來好多大蛇啲爐都 漢諾威盤

我買左海登咸 含了

e家由留名等派錢 變直接要錢

ATV鐵達尼

買個$50海登咸半主先
食飯先bye

今日做細波黨了

漢堡 3.5s@1.54

派錢撚綜合討論區

職乞好搵過返工

雷根斯堡

旺角地鐵站等？

已經變左 真。抽人派自己了？

中間蛇我g錯了

半大全大由德乙做起

職乞師 日薪1k

呢度d手足個個都好鍾意幫人 好有愛

係 10抽1 搵人派我嗰種

到左e出口 左邊藍色衫係我

穩陣

海登

小重心 漢諾

10 10 派我100

放心了

英冠 早場必大

留tg?

基爾咁快食黃牌

又sd 賓洲圖

直接po圖啦 呢到唔慣用tg

有火

贏得

海登 達斯 基爾

漢堡波都未開

狼隊100%贏啦

中晒

德乙齊心大波 gogogo

海登半主

慘啦

掛住睇東張西望講賓妹 又唔記得買
漢堡 2.5b
基爾 2.5b

半大支持

全半客

你四重加密就得
留馬會ac我過俾你

半場00算啦 今日咁旺

睇TVB 又捉到個

半大黨

睇唔到超哥 有咩廣東話直播間睇波?

波po已成藍絲集中地

海登咸半主gogogo

3min

中間sir

德乙000000

中間sir
係佢啦

又細波德乙

幾能垃圾先仲睇tvb

狼到穩到, 點輸

烏法入未

推

輸撚死你

食完飯返黎仲00我就去買狼隊半00

原來波po咁多藍絲

今日德乙連角都無

波又冇 角又冇

角又無波又無

買3場上盤 3場都無起息

有冇賤狼手足

德乙又喪撚

唔係咁㗎
唔好屈得就屈喎

漢堡閪左5場

上盤師

邊似你可以鋸和牛喝洋酒食鬼妹

重睇tvb真心on9
睇都唔好講出黎啦

一入黎 又TVB 又支那寶
垃圾藍屍狗祝你地賭乜輸乜

原來是你

又Jer

細波日點玩

德乙半大哭喪揮手區

係咁意響下啦 好悶呀

狼隊出 185 cm 前峰
立心打高空波，再加大隻佬爆底
維拉周柏豪又係爆底王
今場角球無限大

星期六細波日

你個名

唉 退出 88

1.95 狗會角大又送錢比賭仔

唔想再同藍斯傾波了
拜拜

真係德穴細波日

走啦 睇tvb啦

今日半和日？

FS巴係咪藍絲嚟

有d同分析日本波條友既影子

走啦

多謝師兄贏多啲

Mg 2030咩環境

漢堡角大

以為你今朝個個杜甫黎

GUN

係上盤輸

咪撚將我同條燈西比

都係skip atv

師兄文盲？叫留acc你貼乜撚野出黎

德乙齊心半細

馬會acc啊屌

新条又贏

全細日

維拉出左 Bertrand Traore
呢條友廢到嘔, 狼隊要贏無難道

派我 日日睇tvb

呢度啲師兄唔識呢啲電子野 留馬會ac會好啲

乞丐去通州街公園啦 個度日日派飯㗎

當佢地智障咩

000000

德乙唔入波不如唔好踢？

德假 又撚

優越陳超強上樓日

海登咸會半場2:0
因為我買咗半主 幫你地嗌埋半大

烏法快入

今日個波Po咁多尷尬事既

餓超開返波未

今晚8x1 半場00
聽朝睇樓

唔係智障點會咁樣乞法

悶到

度 po大字都睇多兩本書先啦

咁我都支持你

雷根goal

雷根1-0

今日d波悶撚到

真

基爾咁快放棄治療？

w

唔單止平安鐘
連我手機都唔識響

雷根糕

德乙靜到

我

收皮啦 lm個d全部on9

好快到海登咸goal

有

屌 基爾獸廢到

lm

yes 今次撐你

雷根

MG成新波po風紀

半大-1

漢堡1

基爾屌你老母

唉 黃 總會被批鬥
除咗百分百信純黃

Lm

天人合一！

Master g 要邊隊

你邊位一上黎就借錢

雲巴

今朝6點個杜甫竟然夠膽上水 吊到佢屎窟爛

卡城狼隊買埋細波算

Cls 烏法果場 7張黃牌 鬥快出場？

海燈閪10!!!!!!!!!!

佢有冇一齊射

海登1:0

齊心主？

基爾客

漢96

德乙齊心半主

高

海登咸半主頂實

3:4客其他

又係買大果場唔撚入

又係德穴

漢堡唔入比人入

1:0goal

基爾反cup返

以為黎假膠搞笑...
點知真係乞...

痴撚線..

仲有人留

自爆 真係估你唔到

今日一係就借錢 一係就叫人派錢

快半大

齊心主！

漢堡20分鐘比粒叫下半大

96已死

狼狗越回越愛

真？邊個po?

g 蛇勇猛

多左咁多智障仔

痴根我睇pornhub都唔睇tvb啦

狼隊
睇波算

大師咁正氣

最低水果場半大又一粒都無

今朝中間蛇唔係到 好彩有mg接力頂實

狼隊平時就唔刷⻆ ATV就刷⻆隊
好難揀

烏法24

烏法入波扮烏法叫

會入

波po風紀唔洗瞓？

波po風紀6點都巡場

ATV係主場刷角 但客場好似唔刷

4:4 Yc

點樣智障先

乜鳩烏法又點

好快紅

維拉 Gogogo

越嚟越鳩

烏法贏左回叫 GOAL!!!!!!! ?

原來

買角大定大波好？

今日G蛇櫻花半格 今晚要gun實

點解德乙又係買中個場冇波入 琴日就閪琴撚半大

烏法烏法

撚

狼隊？

All In左維拉

我都係

8場第4場0:0 今日d波

屌 得返10蚊 今晚串8場高水 搏下算

仆街狗會 mon post
角大落飛

MARK留名既支付佬好過

基爾反勝 10 1 500 ，只限支付寶

又上水

LM

得

爛鳩杜

照留

個女死左唔洗落去陪佢?

又心靈撚狗？

我了

結多次你個女呀mon po狗

杜狗死老婆仔女 10 1 5000

日日係到mon po

一堆lm block到手軟

留名果d

MG好波

漢堡，基爾半大24

漢堡半大3個500

你有ac買咩

杜都狗仲未死？

德乙三場半細

杜蛇見到你俾人鬧我好心痛

黃牌 mode

杜狗仲未死？

望下你個名

維拉

明知比人撚都要留名

ok

漢堡角大又針

支那寶 支那人用
就係話你支那人 點樣？
指撚住你個鼻話你支那人
地球歷史上最下賤生物
有冇少少羞恥心

e

5黃牌換一個入球

尋晚比大家屌咁金，而家擺低頭場，同路既就跟啦

注碼唔show，廢事有巴打盲跟

希望唔好第一場事前就針

5:4

烏法封咩

等緊MG英超水

中間Sir返尼未 我要食lunch

信狼仔

me

wow 事後變事前

Respect

ATV極限重心!

屌 個個屙屎怪又係一件垃圾

事前就祝中

唔識買

我了

屙屎怪

Atv?

5:5 yc

5:5 烏撚乜鳩呀
Firm得假波未

狼隊有無人

事前唔會有人屌啦

乜撚野杜狗 支那人?

巴打唔差 起碼會改 跟你小注 GOGOGO

唔好理佢啦

漢堡果場大未 屌你老母

1

又封

狼隊好危
個讓一咁高水
好易和

藍屍一世追擊list

杜狗 #118582

德島同樣快樂 #306413

叫乜撚野呀屌你

除左炒利狗果場其他都一場最少單邊刷6隻 算唔錯啦
係狼狗成日射飛機直出底線麻鳩煩

烏法唔知邊隊var 12m

啱啱返到 屋企電視開咗 食生果坐低睇到 然後買唔切波 講咗我感受出嚟

不過我想講嘅係 大家都鍾意鬥黃 好似小粉紅咁 真係好恐怖

但我會唔會睇咗10分鐘TVB 就變咗藍

啱啱5:30去咗龍門食夜晚

咁我究竟黃定藍？

大家心目中嘅黃究竟係點？

藍究竟又係點？

空門唔入

睇住杜狗上神枱再變過街老鼠
死藍屍返香討出水派錢啦
日日話走 又係到mon po

射未

手球12碼啦

var 12m

邊隊

var 緊掛 我都係睇365

卡城細波

Av

雷根1-1

1:1‼️

1-1基爾

烏法

基爾獸

佢做咩

可唔可以講埋邊隊12m

無左啦

冇比

基爾反cup完場

俄 沒十二碼

德乙正氣到

Plx pin

基2半大

正！

咁都冇12m烏雞

11111

漢堡唔入就比人入2粒啦

漢堡想點

個人黎講支持

真 入波未

俄假咁都冇12碼....

首先跑出 半大基爾

俄假球證我屌你老母

都冇人真屌你
坐返低屌波啦

德乙3場主

同你同路 不過我寧願輸咗佢都唔想你個賤種支那狗贏錢

Cls咁樣睇埋var都冇12碼

型撚到

好耐冇試過買大波唔係半0

好撚肉酸啊 係到mon又淨係9up得一句

好明顯係手球....

口水飛

假波 轉個撚頭又懶係刺激咁比兩張紅牌力戰0:0

問得呢個問題通常都係中立撚藍絲

上呀狼

屌 佢口水冇買 理撚得佢咩

烏法場波假到痴線，完全係出手擋個射門都可以唔吹12碼，仲要睇左var

咁撚明顯都無

俄假有無人要左客

10張黃牌咁暴力

佢撚有買咩 又話走 日日上黎撚狗 正宗藍屍傻閪

屌 驚左咁耐 以為有12m 射下 屌 而家又要再驚過

無人數維拉角？

全黑pin 1 pin thx

屌那星俄假球證又唔駛考牌？

96 同漢堡算唔算德乙笑話

抽你老母啦 幫手屌波啦

一係就港豬

烏法睇黎有投降半格都偷笑

真 on9仔

算啦 咪再jer

漢堡咩事咁廢

終於紅

仲要俾埋紅牌烏法，好野

撚得閒jer

烏紅

齊心聯？？

海登漢堡馬上入波

11yc

達c個場肯入未 其他都入波 就佢唔識入

傻閪烏法紅撚埋

基2 cuppp

鳥法成功爭取到張紅牌...

達c泊大巴屌咩

喂烏法紅 高達係時候贏返場

烏法rc

基爾cup埋

2222

屌你個球證肯定買左主

假波100% cls 咁撚多張黃我都第一次見

基爾

烏法紅

下盤上呀

屌你老母烏法

西甲無人買？

唔比12M跟住紅
西鯨劇本

戰神卡必勝

經過聯賽開季5連勝的佳績，他們最近5仗竟未嘗1勝，當中更近3仗全敗。

近排漢堡包唔多掂

屌你俾D波漢堡啦

好耐冇見

癲撚到俄狗仲要有var

屌你卡迪夫城 又要屌

買中呢兩場
今晚戒賭算

烏法6黃1紅 係打交定踢波

俄假假撚到

漢堡半大5 1 100

UFA笑到

支持

屌你 烏法1-0

紅牌

U

個var仲有咩意思

123

狼隊

有=無 睇心情

打假

求其入一粒

漢堡2.5B 24

最撚ON9就係ED
自己又入唔到波 又唔撚係廢到俾人連發中出...

俄超打交味

基爾7號仔勁到，15分鐘梅開2度

不如去打MMA算啦 兩隊 踢咩波姐

入錢算啦

dllm

3333

漢堡唔入就比人入啦 阻住地球轉

96糕未咁廢架咩

33333

M記快大

認真你就輸了
屌波啦

話左角球無限大

ATV半場11C

漢堡個場肯入未啊 人地都入咗波啦 你地一粒都冇？

廢到買唔落手
仲要低水讓平半，要買都寧願去下盤

個重點係呢個問題已經傾左好耐

最好笑既係 烏法咁多人黃 但紅果個2分鐘前先啱啱攞黃

無啲技術

烏法gg

高達高！

買俄超 第一次輸錢輸得咁開心咁多牌

易到 羅達

達斯上呀

輸撚埋 好撚野烏法

屌

烏法贏波派1個100

俄假黑到咁

賤種堡想點

屌
咁樣輸錢真係...

連針三口盤 屌你烏法

成場俄超真係做出嚟

俄超又買中場幫人起機

個12m 唔比已經知一定要輸

L

垃閪圾烏法

球探

好啦我都係坐返低
對唔住各位我仲未夠黃
唔應該睇TVB
收到錢 10 1 100

差96 追和啦

好

主隊ez

狼快啲刷多粒比我夾

羊巴有冇大波水

太易

iPhone 有無 dark mode

我但未批鬥好撚煩

海登咸半大啦唔該

俄超真係完美劇本
var見到手球都唔吹
5分鐘後紅牌
再比主隊入一球

黑撚到爆
今日買日假大波7場開曬細波
依家買漢堡大波又係開細波

咪

鳥法刷角呀

仲癲過北京電視機

掂撚哂都唔比 想知點解

手

達c個場踢咁耐2隊得個4射

唉

入波果球 烏法個龍伸隻手明明擋得到 條友意識到之後 即刻縮手 送波

屌你啲演技屎到

祝羊

球證買主

，

咩位置
得夜間模式

q

atv封乜

個app叫捷報

Sor
原來我用緊雷達

假波100000000% firm

繼續半大

卡迪CUP未

笑到我傻

呢班撚樣唔撚洗再乞了 屌晒你地全家
英雄配爛劍
2020重新出發
芝華士
齋藤飛鳥推 (呢條撚樣重要話照留)
追完巴士追寶尾

O

輸撚到傻7左

有冇假波半大

風紀

漢堡 快大屌你老母西
漢堡 快大屌你老母西
漢堡 快大屌你老母西
漢堡 快大屌你老母西

烏法追和是夢嗎

羊巴

微球喎

1-1 可以?

呢班撚樣唔撚洗再乞了 屌晒你地全家

英雄配爛劍
2020重新出發
芝華士
齋藤飛鳥推 (呢條撚樣重要話照留)
追完巴士追寶尾
S.Reguilon

我見倒終於有人提個名啦 好滖動

終於有人提我個名啦

漢堡個場大波啦屌你老母

假到西咁 點賭

漢堡是但整粒啦

Burger rc 1.5b

叻

中間巴 我地之前提過嘅壯舉由你開始

傻閪

13張牌...

漢堡自己躝落丙組啦

俄假佢地係唔係想全場一人一張黃牌

俾成班傻閪屌都仲要派俾佢地 服撚左你

烏法追和喇

俄超球證好鐘意比牌?

重留杜狗條藍屍真心垃圾

黃牌12.5b

日職全細波
只係買左 FC東京 同 比馬

屌你漢堡入未

Atv㩒屌

俄超屌你老母...

俄超假到笑

快撚啲死埋佢啦垃圾
又無錢賭又要借又要乞
死窮撚

漢堡又撚狗

再假啲1-2 呀

好撚嘢漢鳩堡

華西支持區

又比漢堡攪死

反正都咁假 開個1:2丫笨

5C

英超高水角大送錢

漢堡可唔可以學下波琴

烏法和未

華西anyone

單蛇買左咩

狼隊無魯爾占美尼斯 好難踢

似無入球

英超2邊0射門

第一次見咁撚多黃牌既波

重心 華西

14yc 1rc

呢個list先岩
呢班撚樣唔撚洗再乞了 屌晒你地全家
英雄配爛劍
2020重新出發
芝華士
齋藤飛鳥推 (呢條撚樣重要話照留)
追完巴士追寶尾
S.Reguilon

屌你

卡城追和先啦

成班爛仔

好彩未買

收到

屌屌屌屌屌你

俄假入完波就停哂角
屌你老母

主隊榜尾 開平手仲要低水? 客中左武肺?

今次撐埋撐你好MG

俄假比返半個盤黎驗腦

痴撚線一紅完就乜鳩都冇

永續mg

好彩

俄超刷多角

同左路

漢堡 快大 屌你老母西

真係想知個俄超球證如果執法蘇亞雷斯手球救波果場，係咪都可以當睇唔到

Thx G sir，即買對家

維拉fg

一早8c諗住起碼中番格9.5
轉頭紅牌入波就停哂

俄超比多角快手

球証擺到明係收曬錢
行去VAR睇左30秒左右就即時判龍門球

1-1 未

出現了

14張黃牌

和尚

MONK!!!!!!

跟!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

全城眾志 維拉fg

gun

咪係 屌佢老木冰成廿幾分鐘 on9

1:0 9C
下盤角細細波

屌餾老母俄假

華西半和定盤好

烏法全隊空難啦屌你老木

你好似對上一次上水係贏左40幾個

和主

靜靜地睇贏錢。ok?

啱 冇半大

原來禁區手球唔洗比12

睇到 咪俾左紅

不過紅客

英超快半大

狼fg

包包

穩陣

Mg 同你同路 齊gel ok?

荷乙尋日場場6+今日邊細波定律

同路

打少左個字幫你補返

狼

屌諗住8x1 睇漏左串得條 7x1

話唔定個關炒呢

卡城快追和啦 雞湯又準備一球到尾

中左再講啦

雷根斯堡cup佢老母

中左派我

大隻佬查奧爾吹大左

今日 閪鑽 烏法 兩注炒返晒我上兩日追數啲錢 嬲鳩

Cup佢老母個老母

nec goal

上盤狂魔

狼隊刷角 卡城比多兩球啦

燒鵝守到尾

nec洗唔洗咁撚快

早知買2.5b

荷乙5分鐘半大

on99
nec下盤 5分鐘jump

2分波

讓咁多完來咁解

最後手持 海登上盤

無買就秒goal穿盤
Nec都係仆街隊黎

多德都敢買真係驗腦

狼差d

狗會係咁封狼隊場波做咩

G嚟

點做到架

認同

狼又差d

達c 海登威 即刻大波

2.5b 上船

雷根斯堡cup佢老母啦
漢堡就完場算

差d差d 咪輸左囉

10.5s 點頂...

差唔多100場波 得10場咁上下有即場買

漢堡 我立即屌你老母

英超入番一球都好

又差d

漢堡 快大屌你老母西
漢堡 快大屌你老母西
漢堡 快大屌你老母西
漢堡 快大屌你老母西
漢堡 快大屌你老母西
漢堡 快大屌你老母西
漢堡 快大屌你老母西
漢堡 快大屌你老母西

狼隊又差啲

英冠快半大

失控

狼很入未

96 dllm

維拉入未

卡城隊垃圾追和啦

馬天救撚完未呀

馬天尼斯幾勁

gchi

狼隊差d咁比人入先陣間先入啦

阿狗唔賣垃圾 留垃圾

atv唔入 對唔住馬天尼斯

今日變左全細刷角日

同埋對唔住和尚一眾信徒

希望有人跟角大

我廠唔賣垃圾

半場8C

漢堡有冇諗過執柒左佢

半八全九....

半8全9經常有
利申手持3格⻆大

8c

咁踢法好難

12.5先上船

半9

操盤手又手震 封盤

漢堡 快大屌你老母西
漢堡 快大屌你老母西
漢堡 快大屌你老母西
漢堡 快大屌你老母西漢堡 快大屌你老母西
漢堡 快大屌你老母西
漢堡 快大屌你老母西
漢堡 快大屌你老母西

9c

刷得好快
10.5b 轟得唔夠大

ICAC

10c了

半10

屌你隻狗利殊 淨係識博12m

癲到10c

10C

半10全?

半10 全 ？？？？

維拉黃3個都幾危

100

下下反擊都刷到角 咁先係波黎架嘛

無限角！

半十全十一......

半場10角 全場？

11⻆

漢堡角大 10 1 100

卡城大波是夢？

唔信佢冰到尾

11.5s咁快就要爆

全年重心，刷得太快轟唔到

有無俄超半手足

半10全10

上半場預先刷定下半場果D

atv 差少少入

漢狗大波是夢？

15.5s入得
唔信刷足全場

今晚all in曼城

英超只有一隊曼徹斯特

今日馬會應該賺少好多 開親都係抽最少果啲隊 贏親果邊水位有好多高過平均值

中

半10全25
未來人

見到10:30又諗起上輪德甲4串1半大斷多仔

有無狼隊手足

半0全3+atv fg ok?

上次飛左去打佢地11個pat pat未

今晚再輸一定會

No

90幾場波
得十場到即場
屌你老母狗會

你會唔會買角細

唔求派 求水好過

好似未見過有場可以多過20隻角

澳職

美職2x角

咁你賭齡淺

美假好多啦

西維爾

皇馬有場試過廿幾角

冇入波

下次加番全年重心我會轟多兩舊

上次有場高原波 半場都10幾角

半10全11 派5個100

海登咸大波未

你收皮得唔得呀

華倫垃圾

。。

基2

刷未呀屌 hamburger

華西12m

咁撚鍾意事後 爆鳩硬

傻西12m

漢堡一球都冇食屎啦

漢堡 我屌晒你地老木 你地有冇撚良心架 支持左你地咁多次 一場都贏唔到

兩班加埋卡迪夫城都係仆街黎

又係你條粉皮

全部攞去填海

漢堡 比多4c

針得

包快cup